屌陳雲未食藥嘅睇一睇《香港城邦論》先

我諗依加嘅香港政客
冇一個可以好似佢咁有大局觀
本書入面講左好多香港背景同香港擁有制衡中共嘅優勢
亦寫得好清楚中共其實好撚怕香港

雖然有時佢係癲癲地
但點估到佢啲書全部有文有路

利申：16年立法會選舉投佢，有幫過佢拉票

佢人品唔得
專心做論述可以
想做大佬呼風喚雨 打壓異己？收皮啦

作為學者佢論述係有一定參考價值

但佢成日發鳩癲話要清算，又要班人跟真係痴撚線

好撚煩 你地越講越令人反感
你做過咩 大家有眼睇

其實可以參考下佢論述 其他唔同意咪唔好學

睇user名最知係盲目既信徒，block得

負評 > block > 上一頁

人格下賤

吊你老味，又開始拉票
成個六月，條政棍去左邊

【熱狗惡行】24小時輪流廣播

係鍵盤前邊

買撚哂大細圍骰咁實中架

屌唔好分化，如果係岩既就聽，唔岩就屌完就算
陳雲之前講過既野有用

民族論幾篇論文仔都好過佢啦 史實考據不足 嘩眾取寵 論點係幾有特色 但都係僅此而已 仲有聽聞係背後成班寫手幫佢 冇咩讀過相關既學術書既人咪可能buy佢囉

收撚柒皮啦
一樣還一樣
寫過一本正常書一件事
但哩幾年大部分言論都係制造分化
唔撚同佢同意見就係仆街

痴撚線 我USER NAME用黎搞下笑啫
我呢個acc開左咁耐連社運野都少講
我只係想比多個參考大家啫
反送中咁多次喺台灣嘅聲援我都有幫手
一直致力於叫台灣人留意香港事態發展
竟然話我盲目信徒 都痴撚線

係你地「國師」放棄民眾
每每寫評論要設限
咩智力門檻105
咩要識分食藥未
仲有信眾話道行夠高先睇得明

一個成功嘅精神領袖唔會為自己論述做呢啲前設
係會將自己論述用各種方法解釋到大眾能入口
咁先有辨法聚人，無人，你套嘢幾精彩都無用
醒下啦，今日場運動重點係持續地團結
唔係理論層面嘅事，更加唔應該每日喺度屌呢個屌嗰個
要監察各方但唔需要挖黑歷史
好多人唔出聲唔代表佢地真係你班信眾講到咁無知

今次運動最重要信念係兄弟爬山 不分化 但係佢就係咁分化 清算 梁繼平又屌 學界又屌 泛民又屌 你話人地做錯你講兩句都冇所謂 好似黃碧雲咁 但係人地學界開條件唔同林鄭會面 都比你講到密室談判咁 想點？

佢個人出黎就知佢心術不正啦

絕對同意

佢當年寫城邦論未痴線唔代表而家佢可以唔食藥出嚟發癲

樓主作為信徒

真心勸你勸下陳瘋咪再高調出黎
因為個個都唔會信佢

有心做番d野咪一齊做nobody
唔該！

國師終於肯出山

我要報案，我要告佢，我係目擊證人

負錯評

佢啲著作對啱啱醒覺嘅市民係有啟蒙作用
但對多年前已經開始follow佢嘅已經過時

利申：除咗香港有文化，佢每一部著作都有

仲攞本垃圾書嚟獻世
呢個節目踢爆晒本書白痴矛盾嘅位

迷雲黨出沒注意

屌基督教徒天主教徒要熟讀聖經先，屌佛教徒要熟讀所有佛經先，屌任何作者都要熟讀佢所有著作先……

其實你地搞清楚未，屌佢唔係因為作寫過啲咩，而係因為佢做過錯啲咩！

同意

咁佢實際做左咩事?

叫佢出少2個屌撚post先啦
政府唔屌 中共唔屌 專屌自己友

幾有學識幾有智慧都好
無人品同無合作性點搞？

買支生髮水畀佢啦

因為佢寫嘅時候食咗藥

我覺得佢屌泛民、梁繼平都屌得啱
根本香港除左佢之外全部都係鬼

分化要旨係斷章取義
陳雲毓民要曲線幫保皇狗，就要努力分化

毓民衰左啲咩
真係冇跟咁貼 唔清楚

16年果陣分裂本土，廢老心態屌9天琦本民青
今年就有死撐奶共台狗韓國瑜
放任隻頭馬大灣駒走去奶共攻擊其他本土派
My Radio驅逐其他睇唔過眼屌尻大灣駒既本土主持

選輸咗就搞網絡清算，狙擊熱狗以外既所有人；呢排就日日狙擊獨派，仲話梁繼平係鬼。亂講野時用未食藥開脫，有時偶爾講中一兩句就攬功勞，根本分化撚。

分開食藥同唔食藥既陳雲，基本常識嘛

做錯野 講錯野 屌錯 屌同路人 清算 = 未食藥
講d啱聽說話 = 國師又中 咁你玩哂

咁以後講本書就得啦
佢一日到黑都清算
好撚小氣呀
同埋唔撚好係到扮哂指點江山
扮撚哂大台啦

講真 如果個行動由第一日就由佢lead
我哋依家仲清算緊大家炸

連登仔咁幼稚點會睇得明

迷雲黨信徒同你地個國痴一樣 自命不凡 又屌人智商低睇唔明 但又想群眾支持 指點江山 陳雲係咁撚醒既話洗撚好似依家成個燶閪廢老係Facebook 發國師夢咩

個都識得話坐喺冷氣房咪撚當自己係軍師，佢仲要踩底義士抬高自己，個個做乜都係錯，佢9up就至撚叻

係咁撚勁一人救港就唔使攪到香港而家咁啦! 當年係佢話要焦土，票投保皇黨架! 你班信徒咪撚再走出嚟幫佢洗白，見一個屌一個